DSE同學仔加油

各位同學仔 大家各方順利
中學DSE CE或者AL 的日子同暑假
係好時機 諗清自己想要乜嘢

入大學 而且有能力同鐘意讀書
好勁Ge 一直都平步青雲
我好恭喜你

有D同學係某方面好勁
但語言要入Asso 或者HD去打底
入返去本科都係一條好漢
佢地畢業都發展得超好 GPA都爆4

然後有些人知自己 唔喜歡讀書
係呢個時候 就好好利用DSE後的時間
去做想做的野同行業 有時係個好動力
令你去學 即使要進修 但有興趣就唔同
或者 去做學徒 學門手藝
都搵到食 十年後睇返佢地 都有車有樓
有埋個仔幾歲大

想講咁多 都係想話
暫時係點唔緊要 因為你選對路
基本十年後都會唔錯
有些人搵得錢多D
有些人搵錢少D但已經有個美好家庭
只要你一直想向前 唔去賭錢 唔好做壞事
錢用得其所 唔好亂買野去追潮牌
你都會過得開心

過完20歲你會發現世界好快
早D選擇條你條王道
屋企人 社會睇法
都唔重要 因為你知自己係邊類人
為自已創出成功定義